小弟今日生日

咁多年生日願望都係為自已去祈求

讀好書搵到女朋友搵到好工 etc

但呢五個月 轉變好多 有夢發除非有事都會參與

星期六日拍拖節目都係發夢 又要返工 又要讀pt degree

真係好累 有時好想話休息下

心入面就諗起上千手捉點比人打 點比人傷害 被捕

好嬲 好想班黑驚 高官 中共 死晒。

今年生日願望好簡單

五大訴求 缺一不可

生日快樂立立

屌你老母

生日快樂
光復香港，時代革命

多謝

生日快樂！！

Blocked. 唔洗理佢

生日快樂 👍🏻 希望你願望成真

生日快樂

香港重光先
定係190000重光先

屌

生日快樂
大家一齊幫你達成願望

男神 hbd